有無人好唔鍾意阿Bob(林盛斌)

佢話自己俾人不禮貌對待，但佢本人亦唔見得對受訪嘉賓幾友善

見過真人

好似龜頭

成班葡萄撚

我見個啊BOB真人,高我成1個多頭
皮膚好又識著衫

又咪係龜頭

有傳媒話佢瘦個時個樣似張國榮

我最憎呢個肥hi, 佢個頭，成個龜頭咁!

喂！俾D掌聲啦！

真人串過馬撚

同金融狗有一腳

得啦知啦死矮仔

龜頭bob

把爛聲 以為好識搞氣氛 來來去去都係同一個tone
當時做電台 講乜鳩醫學美容=/=整容
笑撚死人

林盛斌死全家